# Chinese translations for netease-cloud-music-gtk package
# netease-cloud-music-gtk 网易云音乐.
# Copyright (C) 2022 THE netease-cloud-music-gtk'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the netease-cloud-music-gtk package.
# gmg <gmg137@live.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: netease-cloud-music-gtk 4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-05 07:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-27 10:48+0800\n"
"Last-Translator: gmg <gmg137@live.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.desktop.in:3
#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.desktop.in:6
#, fuzzy
msgid "NetEase Cloud Music Gtk4"
msgstr "网易云音乐"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:11
msgid "Settings theme"
msgstr "设置皮肤"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:21
msgid "Settings player loop"
msgstr "设置播放循环"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:25
msgid "Set exit key behavior"
msgstr "设置退出键行为"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:29
#: data/gtk/preferences.ui:29
msgid "Mute when startup"
msgstr "启动时静音"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:33
msgid "Settings proxy address"
msgstr "设置代理地址"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:37
msgid "Settings music rate"
msgstr "设置音乐音质"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:41
msgid "Settings cache clear rules, 0: Never, 1: Daily, 2: Weekly, 3: Monthly"
msgstr "设置缓存清理，0:从不, 1:每天, 2:每周, 3:每月"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:45
msgid "Cache clear flag"
msgstr "清理缓存标记"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:49
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: data/com.gitee.gmg137.NeteaseCloudMusicGtk4.gschema.xml:53
#: data/gtk/preferences.ui:44
msgid "Always try to play grey song"
msgstr "总是尝试播放灰色歌曲"

#: data/gtk/window.ui:83 data/gtk/window.ui:297
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#: data/gtk/window.ui:108
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: data/gtk/window.ui:127
msgid "Toplist"
msgstr "榜单"

#: data/gtk/window.ui:137
msgid "My"
msgstr "我的"

#: data/gtk/window.ui:169
msgid "Not yet logged"
msgstr "尚未登录"

#: data/gtk/window.ui:181
msgid "Login to view and manage your private music collection"
msgstr "登录后可查看和管理您的私人音乐收藏"

#: data/gtk/window.ui:258
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: data/gtk/window.ui:262
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键(_K)"

#: data/gtk/window.ui:266
msgid "_About netease-cloud-music-gtk4"
msgstr "关于(_A)"

#: data/gtk/window.ui:304
msgid "Singer"
msgstr "歌手"

#: data/gtk/window.ui:311
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: data/gtk/window.ui:318
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: data/gtk/window.ui:325
msgid "Song List"
msgstr "歌单"

#: data/gtk/preferences.ui:7
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: data/gtk/preferences.ui:12
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/gtk/preferences.ui:15
msgid "Exit to the background"
msgstr "退出到后台"

#: data/gtk/preferences.ui:16
msgid "Set the main window close button behavior"
msgstr "设置主窗口关闭键行为"

#: data/gtk/preferences.ui:30
msgid "Set volume to 0 when startup"
msgstr "启动时设置音量为 0"

#: data/gtk/preferences.ui:43
msgid "Not ignore grey song"
msgstr "不忽略灰色歌曲"

#: data/gtk/preferences.ui:57
msgid "Network Proxy"
msgstr "网络代理"

#: data/gtk/preferences.ui:58
msgid "http/https/socks4/socks4a/socks5/socks5h"
msgstr ""

#: data/gtk/preferences.ui:71
msgid "Cache cleaning"
msgstr "缓存清理"

#: data/gtk/preferences.ui:75
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: data/gtk/preferences.ui:76
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: data/gtk/preferences.ui:77
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: data/gtk/preferences.ui:78
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: data/gtk/preferences.ui:88
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: data/gtk/preferences.ui:91
msgid "Sound quality"
msgstr "音质"

#: data/gtk/theme-selector.ui:22
msgid "Use system style"
msgstr "系统"

#: data/gtk/theme-selector.ui:35
msgid "Light style"
msgstr "明亮"

#: data/gtk/theme-selector.ui:49
msgid "Dark style"
msgstr "暗黑"

#: data/gtk/discover.ui:122
msgid "Top Picks"
msgstr "热门推荐"

#: data/gtk/discover.ui:134 data/gtk/discover.ui:201
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: data/gtk/discover.ui:189
msgid "New Albums"
msgstr "新碟上架"

#: data/gtk/user-menus.ui:29
msgid "Click on Refresh"
msgstr "点击刷新"

#: data/gtk/user-menus.ui:42
msgid "Mobile Number Login"
msgstr "手机号登录"

#: data/gtk/user-menus.ui:93
msgid "Phone"
msgstr "手机号"

#: data/gtk/user-menus.ui:110
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: data/gtk/user-menus.ui:115
msgid "Get Captcha"
msgstr "获取验证码"

#: data/gtk/user-menus.ui:126
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: data/gtk/user-menus.ui:164
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: data/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/gtk/help-overlay.ui:26
msgctxt "shortcut window"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: data/gtk/help-overlay.ui:32
msgctxt "shortcut window"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: data/gtk/help-overlay.ui:40
msgctxt "shortcut window"
msgid "Playback"
msgstr "播放控制"

#: data/gtk/help-overlay.ui:43
msgctxt "shortcut window"
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: data/gtk/help-overlay.ui:49
msgctxt "shortcut window"
msgid "Next song"
msgstr "下一曲"

#: data/gtk/help-overlay.ui:55
msgctxt "shortcut window"
msgid "Previous song"
msgstr "上一曲"

#: data/gtk/player-controls.ui:63
msgid "View Album"
msgstr "查看专辑"

#: data/gtk/player-controls.ui:150
msgid "Like"
msgstr "收藏"

#: data/gtk/player-controls.ui:199
msgid "Playlist/Lyrics"
msgstr "播放列表/歌词"

#: data/gtk/player-controls.ui:229
msgid "Shuffle/Repeat Off"
msgstr "关闭循环"

#: data/gtk/player-controls.ui:236
msgid "Repeat Song"
msgstr "单曲循环"

#: data/gtk/player-controls.ui:243
msgid "Repeat All"
msgstr "全部循环"

#: data/gtk/player-controls.ui:250
msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

#: data/gtk/songlist-page.ui:70
msgid "0 songs"
msgstr "0 首歌曲"

#: data/gtk/songlist-page.ui:82 data/gtk/toplist.ui:94
msgid "Play songs list"
msgstr "播放歌单"

#: data/gtk/songlist-page.ui:94
msgid "Like songs list"
msgstr "收藏歌单"

#: data/gtk/songlist-row.ui:102
msgid "Like song"
msgstr "收藏歌曲"

#: data/gtk/songlist-row.ui:114
msgid "View album"
msgstr "查看专辑"

#: data/gtk/my-page.ui:41 src/application.rs:877
msgid "Daily Recommendation"
msgstr "每日推荐"

#: data/gtk/my-page.ui:68 src/application.rs:904
msgid "Favorite Songs"
msgstr "收藏单曲"

#: data/gtk/my-page.ui:95 src/application.rs:973
msgid "Private FM"
msgstr "私人FM"

#: data/gtk/my-page.ui:122 src/application.rs:946
msgid "Cloud Music"
msgstr "云盘音乐"

#: data/gtk/my-page.ui:149 src/application.rs:996
msgid "Favorite Album"
msgstr "收藏专辑"

#: data/gtk/my-page.ui:176 src/application.rs:1014
msgid "Favorite Song List"
msgstr "收藏歌单"

#: data/gtk/my-page.ui:212
msgid "Recommended Song List"
msgstr "推荐歌单"

#: src/application.rs:272
msgid "Login successful!"
msgstr "登录成功!"

#: src/application.rs:278 src/application.rs:450
msgid "Login failed!"
msgstr "登录失败！"

#: src/application.rs:301
msgid "Logout!"
msgstr "已注销!"

#: src/application.rs:375
msgid "Have scanned the QR code, waiting for confirmation!"
msgstr "已扫码，等待确认！"

#: src/application.rs:417
msgid "Please pay attention to check the cell phone verification code!"
msgstr "请注意检查手机验证码!"

#: src/application.rs:425
msgid "Failed to get verification code!"
msgstr "获取验证码失败!"

#: src/application.rs:511
msgid "all top picks"
msgstr "全部热门推荐"

#: src/application.rs:564
msgid "all new albums"
msgstr "全部专辑"

#: src/application.rs:612 src/application.rs:621
msgid "Get [{}] Playback link failed!"
msgstr "获取 [{}] 播放链接失败！"

#: src/application.rs:667 src/application.rs:927
msgid "Failed to get song list details!"
msgstr "获取歌单失败!"

#: src/application.rs:698
msgid "Failed to get album details!"
msgstr "获取专辑失败!"

#: src/application.rs:721
msgid "Song list have been collected!"
msgstr "已收藏歌单!"

#: src/application.rs:723
msgid "Song list have been uncollected!"
msgstr "已取消收藏歌单!"

#: src/application.rs:730
msgid "Failed to collect song list!"
msgstr "收藏歌单失败！"

#: src/application.rs:732
msgid "Failed to uncollect song list!"
msgstr "取消收藏歌单失败！"

#: src/application.rs:749
msgid "Album have been collected!"
msgstr "已收藏专辑!"

#: src/application.rs:751
msgid "Album have been uncollected!"
msgstr "已取消收藏专辑!"

#: src/application.rs:758
msgid "Failed to collect album!"
msgstr "收藏专辑失败!"

#: src/application.rs:760
msgid "Failed to uncollect album!"
msgstr "取消收藏专辑失败!"

#: src/application.rs:775
msgid "Songs have been collected!"
msgstr "已收藏歌曲!"

#: src/application.rs:777
msgid "Songs have been uncollected!"
msgstr "已取消收藏歌曲!"

#: src/application.rs:787
msgid "Failed to collect songs!"
msgstr "收藏歌曲失败!"

#: src/application.rs:789
msgid "Failed to uncollect songs!"
msgstr "取消收藏歌曲失败!"

#: src/application.rs:825 src/application.rs:869 src/application.rs:896
#: src/application.rs:938 src/application.rs:965 src/window.rs:807
msgid "Request for interface failed, please try again!"
msgstr "请求接口失败，请重试!"

#: src/application.rs:1066 src/ncmapi.rs:183
msgid "No lyrics found!"
msgstr "没有找到歌词!"

#: src/application.rs:1154 src/application.rs:1163 src/application.rs:1177
msgid "Cache cleared."
msgstr "缓存已清理完成。"

#: src/gui/player_controls.rs:114
msgid "Start playback [{}] ..."
msgstr "开始播放 [{}] ..."

#: src/gui/player_controls.rs:224
msgid "Playback error:{}"
msgstr "播放错误: {}"

#: src/gui/player_controls.rs:511
msgid ""
"https://music.163.com/song?id={}\n"
"song:{}\n"
"singer:{}"
msgstr ""
"https://music.163.com/song?id={}\n"
"歌曲:{}\n"
"歌手:{}"

#: src/gui/player_controls.rs:519
msgid "Copied song information to the clipboard!"
msgstr "已复制歌曲信息到剪贴板!"

#: src/gui/player_controls.rs:619 src/gui/player_controls.rs:658
msgid "No more songs！"
msgstr "没有歌曲了!"

#: src/gui/player_controls.rs:684
msgid "Collection failure！"
msgstr "收藏失败!"

#: src/gui/playlist_lyrics.rs:54
msgid "Loading lyrics..."
msgstr "正在加载歌词..."

#: src/gui/search_singer_page.rs:248 src/gui/search_song_page.rs:281
#: src/gui/search_songlist_page.rs:192
msgid "Loading more content..."
msgstr "加载更多内容..."

#: src/gui/search_song_page.rs:80 src/gui/songlist_page.rs:74
#: src/gui/songlist_page.rs:106 src/gui/songlist_page.rs:116
#: src/gui/toplist.rs:85
msgid "{} songs"
msgstr "{} 首歌曲"

#: src/gui/search_song_page.rs:295 src/gui/songlist_page.rs:191
#: src/gui/toplist.rs:151
msgid "This is an empty song list！"
msgstr "这是一个空歌单!"

#: src/gui/songlist_page.rs:101
msgid "{} min"
msgstr "{} 分钟"

#: src/gui/songlist_page.rs:107 src/gui/songlist_page.rs:117
msgid "{} favs"
msgstr "{} 人收藏"

#: src/gui/user_menus.rs:123 src/gui/user_menus.rs:137
msgid "Input format error!"
msgstr "输入格式错误!"

#: src/window.rs:458
msgid "No playable songs found！"
msgstr "没有可播放歌曲!"

#: src/window.rs:668
msgid "Play List&Lyrics"
msgstr "播放列表&歌词"

#, fuzzy
#~ msgid "NetEase Cloud Music"
#~ msgstr "网易云音乐"

#~ msgid "{} songs, {} favs"
#~ msgstr "{} 首歌曲，{} 收藏"
